【咕姑固】有冇人試過同禽蟎作戰

隻雀成日企喺冷氣機位， 點樣可以趕走佢哋， 屋企個個都要返工，冇辦法全天候望住個窗， 而家佢哋身上嘅禽蟎已經入侵我屋企， 暫時數量都唔多，但係會爬上身， 有冇人有經驗可以分享下

push

CD Disk

我見D低層單位會吊起D光碟 應該係用黎防白鴿

呢種物理攻擊對佢哋冇用

擺個箱喺冷氣上面頂住個位 得唔得

我冷氣機上面係冇虛位， 佢哋喺牆身同埋冷氣機中間築巢

好弱智 擺臭丸有無得諗

有冇人知有咩毒可以毒死佢哋？ 只要每次佢哋喺我嗰度降落，屋企就會增加呢啲吸血禽蟎數量

佢哋會踢我粒臭丸落街 好撚聰明仔

磨粉 灑落去

津路水炮

想殺生 可以用老鼠夾 斷腳之後就死
唔想可以試下買啲鷹擺設 放冷氣附近

殺佢算 唔見棺材唔流眼淚

有 我試左好多方法 最後成個平台都放曬鳥刺 之後佢地就唔敢再黎

咁禽蟎嗰度你點樣搞掂

佢哋通常都係同一隻嚟嘅 我想直接殺 有冇咩方法 屋企有支好耐之前嘅氣槍但係唔夠力殺佢應該

佢地離開左d雀好快就會死，你只要阻止到d雀再飛黎你到，好自然就會無曬

收到 正式開始討伐作戰